\section{3D-Figuren a la Minecraft}
\medium{???}{\dreid}

Bauen Sie mit Processing aus dreidimensionalen gleich großen Blöcken eine Figur zusammen.

\begin{center}
	\imagebox{\img/Voxel_amanita.png}{.3\textwidth}
	
	Quelle: Wikimedia, Acodered (CC3)
\end{center}

\clue{Um 3D-Befehle wie \code{box(w, h, d)} verwenden zu können, müssen Sie der Funktion \code{size(w, h, r)} den speziellen Wert \code{P3D} als dritten Parameter übergeben.
	Beispiel: \code{size(400, 400, P3D);}.
	Das funktioniert leider nicht auf allen Rechnern, weil dazu bestimmte OpenGL-Bibliotheken benötigt werden.}
